(多圖)有冇人想買GEM既吹氣公仔

蠟像黎架喎
清你條j 識發熱？

佢整到蠟像可以咁似
完全唔會有恐怖谷現象
咁就自然可以整落吹氣公仔度架啦
個頭移過去咪得囉

買尼做咩？

係佢隔離9叫 e～耶～衣～耶

最尾邊個嚟？

唐嫣